{
    "LinkGear": "领格",
    "LinkGear-GegeChain(Demo)": "领格-阁阁链",
    "LinkGear Internal": "领格内刊",
    "BlockChain": "区块链",
    "at your fingertips": "触手可及",
    "GeGeChain is the first de-centralized community for": "阁阁链去中心社区",
    "overseas Chinese": "海外华人",
    "GegeChain": "阁阁链",
    "ChainPage": "链页",
    "Goods": "商品",
    "Market": "链商",
    "ChainMart": "链商",
    "Posts": "链圈",
    "ChainPost": "链圈",
    "Home": "主页",
    "Register Here": "从这里注册",
    "GET STARTED": "进入",
    "All Listing": "全部商家",
    "New Listing": "添加商家",
    "Login": "登录",
    "Logout": "退出",
    "Channel": "频道",
    "Overseas Chinese Community Focused": "服务海外华人",
    "Search": "搜索",
    "Food & Drink": "餐饮",
    "Restaurant": "餐馆",
    "Real Estate": "房地产",
    "Realtor": "房产经纪",
    "Mortgage": "贷款经纪",
    "Business Broker": "商业地产经纪",
    "Home Inspection": "房屋检查",
    "Home Appraisor": "房屋估价",
    "Property Management": "房地产管理",
    "Home Repairs": "房屋装修",
    "Title Services": "过户服务",
    "Car & Services": "汽车服务",
    "Buy and Sell": "汽车买卖",
    "Car Rent": "汽车租赁",
    "Car Repairs": "汽车维修",
    "Driving School": "驾校驾照",
    "Law": "法律服务",
    "Immigration": "移民律师",
    "Accident": "意外伤害",
    "Crime & Civil": "刑事民诉",
    "Student Visa": "留学签证",
    "Corporate": "企业顾问",
    "Business Abroad": "商务出国",
    "Insurance": "金融保险",
    "Car": "汽车",
    "House": "房屋",
    "Life": "人寿",
    "Health": "医疗",
    "Government": "政府",
    "Finance": "投资理财",
    "Family": "家庭",
    "Stocks": "股票",
    "Mutual Funds": "基金",
    "Personal Tax": "个人报税",
    "Business Tax": "公司会计",
    "Banks": "银行",
    "Doctor": "医生",
    "Gynecologist": "妇产科医生",
    "Pediatrician": "儿科医生",
    "Dentist": "牙科医生",
    "Specialist": "专科",
    "Acupuncture": "中医针灸",
    "Healthcare": "医药保健",
    "Rehabilitation": "复健理疗",
    "Senior Cares": "老年中心",
    "Medical Equipment": "医疗器材",
    "Nutrition": "营养保健",
    "Study & Tour": "留学旅游",
    "Study Abroad": "美国留学中介",
    "Summer Camp": "夏令营",
    "Root Seeking": "寻根",
    "Travel Agency": "旅行社",
    "Hotel": "宾馆酒店",
    "Airport Transfer": "机场接送",
    "Education & Training": "教育培训",
    "Kindergarten": "幼儿园",
    "Tutoring": "家教补习",
    "Chinese School": "中文学校",
    "Talent Training": "才艺培训",
    "Language School": "语言学校",
    "Vocational Training": "职业培训",
    "Life Services": "生活服务",
    "Moving": "搬家",
    "Express": "快递",
    "Cleaning": "清洁",
    "Furniture": "家具店",
    "Appliance Repairs": "家电维修",
    "Security System": "安保系统",
    "Nanny": "家政保姆",
    "Dry Cleaning": "缝纫干洗",
    "Wedding Photography": "婚庆摄影",
    "Funeral": "殡葬行业",
    "Internet TV": "网络电视电话",
    "Pet Service": "宠物服务",
    "Marriage Agency": "婚姻中介",
    "Translation Notary": "翻译公证",
    "Passport Visa": "护照签证",
    "Lifestyle Leisure": "生活休闲",
    "Salon Spa Nails": "美容美发美甲",
    "Massage": "推拿按摩",
    "Fitness Equipment": "健身器材",
    "Fitness Coach": "健身教练",
    "Exercise": "运动健身",
    "KTV": "KTV",
    "Casino": "赌场",
    "Featured Winery": "特色酒庄",
    "Business Services": "商务服务",
    "Design Printing": "设计印刷",
    "Advertising Media": "广告传媒",
    "Newspaper Media": "报社媒体",
    "Chinese Community": "华人社团",
    "Student Union": "学生会",
    "Alumni Association": "校友会",
    "Community Activity": "社区活动",
    "Books and magazines": "书籍和杂志",
    "Business to business": "电子商务",
    "Education": "教育",
    "Electronics and telecom": "电子通讯",
    "Entertainment and media": "娱乐和媒体",
    "Food retail and service": "食品零售与服务",
    "Group Purchase": "食品批发团购",
    "Restuarants": "餐馆",
    "Gifts and flowers": "礼品与鲜花",
    "Health and personal care": "健康及个人护理",
    "Home and garden": "家居与园艺",
    "Nonprofit": "非营利组织",
    "Pets and animals": "宠物与动物",
    "Services - other": "服务-其他",
    "Sports and outdoors": "体育与户外活动",
    "Toys and hobbies": "玩具与爱好",
    "Others": "其他",
    "Travel": "旅行",
    "Vehicle sales": "汽车销售",
    "General Info": "基本信息",
    "Job Info": "招聘信息",
    "Help Wanted": "求助",
    "Ads and Promotions": "广告促销",
    "Name": "姓名",
    "Contact Person": "联系人",
    "Business Name": "公司名称",
    "Address": "地址",
    "Street": "街道",
    "City": "城市",
    "State/Province": "州/省",
    "Zip Code": "邮编",
    "Country": "国家",
    "Email": "邮箱",
    "Email or UserName": "邮箱或者用户名",
    "Phone": "电话",
    "WebPage": "网站",
    "Business Info": "商业信息",
    "Service": "服务",
    "Business Description": "商务简介",
    "Services": "服务",
    "Servicing Area": "服务区域",
    "Business Hour": "办公时间",
    "Business Category": "业务类型",
    "Submit": "发布",
    "Update": "更新",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Register": "注册",
    "Region": "区域",
    "Type": "类型",
    "User Name": "用户名",
    "Edit": "修改",
    "Delete": "删除",
    "Date": "日期",
    "Cancel": "取消",
    "Menu": "单例选项",
    "About Us": "关于我们",
    "User Guide": "用户操作手册",
    "Contacts": "联系我们",
    "Whitepaper": "白皮书",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Privacy Policy & Disclaims": "隐私政策和免责声明",
    "Post Disclaims": "链圈免责声明",
    "Contact Information": "联系方式",
    "* This is required": "* 这个请填写",
    "* Please enter valid URL (eg.http://www.google.com)": "* 这个请填写(样板：http://www.google.com)",
    "* Email is invalid": "Email格式不正确",
    "Main Category": "主分类",
    "Sub Category": "次分类",
    "Comments:": "评论:",
    "Your comment (min 10 characters):": "您的评论（至少要10个字以上）：",
    "Your comment (min 10 characters)(earn 20 tokens):": "您的评论（至少要10个字以上,同时获得20通证）：",
    "wechat": "微信",
    "Your token balance:": "您的阁阁链阁阁通证总额：",
    "Your account number:": "您的阁阁链账号",
    "settings page - under construction": "设置页-正在建设中",
    "Account Information": "帐户信息",
    "Account Settings": "帐户设置",
    "LinkGear, All rights reserved": "领格，保留所有权",
    "Make Blockchain work for YOU.": "让区块链触手可及",
    "(earn 5 tokens)": "(获得5个通证）",
    "(to like costs 5 tokens)": "(按like会减去5个通证）",
    "(to dislike costs 10 tokens)": "(按dislike会减去10个通证）",
    "Password is required": "需要密码",
    "Confirm Password is required": "需要确认密码",
    "Password must include at least one Uppercase, Lowercase and Number.": "密码必须含有至少一个大写、一个小写和一个数字。",
    "Password minimum length is 8 characters.": "密码长度必须是8位以上",
    "Password mis-match": "密码不符",
    "Email is invalid": "电子邮箱无效",
    "Region is required": "需要区域",
    "Type is required": "需要类型",
    "User Name is required": "需要用户名",
    "Email is required": "需要邮箱",
    "Referral's username": "推荐人用户名",
    "Business": "公司",
    "Person": "个人",
    "GeGeExplorer": "阁阁链浏览器",
    "LinkGearWallet": "领格钱包",
    "Telegram": "电报群",
    "Food": "美食",
    "Culture": "文化",
    "Fashion": "时尚",
    "Emotion": "情感",
    "Parenting": "育儿",
    "Sports": "体育",
    "Entertainment": "娱乐",
    "Technologies": "科技",
    "News": "新闻",
    "Events": "活动",
    "Writing": "文学",
    "Pets": "宠物",
    "History": "历史",
    "Cryptocurrency": "虚拟币",
    "Politics": "政治",
    "Military": "军事",
    "Games": "游戏",
    "Post": "发布",
    "SuperNodes": "超级节点",
    "Title": "标题",
    "All Post": "全部帖子",
    "New Post": "添加帖子",
    "Submit a Post": "新帖子",
    "Choose your option": "请选择选项",
    "Tags": "标签",
    "Enter a new tag": "输入标签",
    "Your Post": "你的帖子",
    "Toggle sidebar": "打开目录",
    "Close sidebar": "关闭目录",
    "Narrative": "简介",
    "Post Details": "帖子详情",
    "PostedBy": "作者",
    "posted on": "发表于",
    "Enter Post Title": "输入标题",
    "Update Post": "更新",
    "Title is required": "必填项",
    "Browse": "浏览",
    "Choose images(<2MB) to upload (PNG, JPG)(coming soon)": "请选择上传图片(小于2MB，PNG或JPG格式)(本功能在建）",
    "Go to ChainPage": "前往链页",
    "Go to ChainPost": "前往链圈",
    "Go to ChainMart": "前往链商",
    "SIGN UP FREE": "免费注册",
    "Welcome Back": "欢迎回来",
    "Join our community now,": "加入我们的社区",
    "explore, post and make friends": "探索、发帖同时交友",
    "A list of businesses who provide products and services to Chinese overseas communities.": "为中国海外社区提供产品和服务的企业名单。",
    "A list of items that are on sale by vendors. A buyer has to use ligear tokens to reserve the orders. Coming soon.": "供应商销售的商品列表。买方必须使用礼品令牌来保留订单。即将推出。",
    "Our community members can post things seeking help of services or goods.": "我们的社区成员可以发布寻求服务或商品帮助的东西。",
    "The LinkGear foundation will work with local community leaders in each large Chinatown district to provide better community services to overseas Chinese populations": "领格区块链基地将联合海外各个华人商圈和社团，通过阁阁链为当地华人提供更便利的社区服务",
    "Please keep this password in a safe place, as it is also your token private key for LinkGearWallent. According to the Ethereum contract, the system cannot recover or change this password.": "请千万保存好这密码，这是您的领格钱包的私钥。 根据以太坊合同，系统不能恢复或者改变密码。",
    "(We are seeking 21 Super Nodes and contact to us if you are interested)": "（其他20个区域正在招募中，请联系我们）",
    "GeGeChain is the first Overseas Chinese community, please help us grow, to take actions: if you have already registered, just click on Login; otherwise please": "阁阁链是海外华人首个区块链社区互助平台，参与平台建设可以获取阁阁通证，如已注册，请按<登录>；否则请先注册：",
    "Maryland Area": "马里兰地区",
    "Greater Chicago Area": "大芝加哥地区",
    "Greater New York Area": "大纽约地区",
    "Greater Toronto Area": "大多伦多地区",
    "Greater Washington DC Area": "大华府地区",
    "Other Area": "其他地区",
    "Description": "简介",
    "Contact": "联系方式",
    "check here if you want to be notified when a new comment is posted": "希望每次新的跟帖会email给你，请选择这里"
}